ND1000 一問

用緊三羊12mm
想買ND1000
想問下方鏡定圓鏡好？
圓鏡會唔會有暗角？
打算買NISI
方：$1700（連架
圓：$600

方filter呢個價點解唔買Lee filter?